{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014498",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "빠레브 호텔 제주 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時、チェックアウト時間は午前11時です。 朝食は1階に位置するオークレストランで7時から9時30分まで提供されます。 朝食は現場の状況によって単品で提供されたりビュッフェ形式の場合があり、大人は24,000ウォン、小人(36ヶ月以上~13歳)は21,000ウォンです。 事前予約をすれば大人は22,000ウォン、小人は19,000ウォンで割引価格で利用できます。 36ヶ月未満は無料です。 チェックインは3時以降で可能で、チェックアウトは11時以前に完了する必要があります。 すべての客室は禁煙です。 最大人数を超えて宿泊することは不可能であり、追加で人数を増やす場合、費用が発生します。 駐車は建物の内部駐車場と建物の外部駐車場1、2で可能です。 付帯施設としてはオークレストラン、ロビーラウンジ、有料フィットネスセンターやサウナ、有料セラピーマッサージなどがあります。 サウナとフィットネスセンターの利用料は一部変更され、料金は通常価格、宿泊客割引価格、道民割引価格に分けられます。 サウナとフィットネスセンターは地下1階に位置しており、営業時間は午前6時30分から午後8時30分までです。 毎月第1月曜日は定休日です。 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があり、ホテル内のサウナとフィットネスセンターは正常運営されています。 フィットネスセンターは常時消毒と換気を行い、運動着とタオルの提供は中止されました。 発熱や呼吸器症状の確認や手指消毒剤がホテルの内部に常に配置されています。 周辺には、ワールドカップ競技場およびイーマートがあります。 入室および利用についての詳細な案内は必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は1階に位置するオークレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は7時から9時30分まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人は24,000ウォン、小人(36ヶ月以上~13歳)は21,000ウォンです。事前予約をすれば大人は22,000ウォン、小人は19,000ウォンで利用できます。36ヶ月未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは3時以降で可能で、チェックアウトは11時以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えて宿泊することはできません。追加で人数を増やす場合、費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、建物の内部駐車場と建物の外部駐車場1、2で駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設はありますか？",
            "answer": "はい、オークレストラン、ロビーラウンジ、有料フィットネスセンターやサウナ、有料セラピーマッサージなどがあります。"
        },
        {
            "question": "サウナとフィットネスセンターの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "サウナとフィットネスセンターの営業時間は午前6時30分から午後8時30分までです。"
        },
        {
            "question": "サウナとフィットネスセンターの利用料はいくらですか？",
            "answer": "利用料は一部変更され、料金は通常価格、宿泊客割引価格、道民割引価格に分けられます。追加費用は当日現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "サウナとフィットネスセンターはどこに位置していますか？",
            "answer": "サウナとフィットネスセンターは地下1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺にはワールドカップ競技場およびイーマートがあります。"
        },
        {
            "question": "どのように入室や利用をするのでしょうか？",
            "answer": "入室や利用についての詳細な案内は必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 523,
        "QA": 593
    }
}